<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <addon id="skin.aeonmq.4.korean" version="1.7.0" name="Aeon MQ 4 Korean" provider-name="MarcosQui">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="3.00"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.gui.skin" defaultthemename="textures.xbt" effectslowdown="0.75" debugging="false">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p" />
  </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">Aeon MQ 4, a new Skin by MarcosQui.</summary>
    <summary lang="en_US">Aeon MQ 4, a new Skin by MarcosQui.</summary>
    <summary lang="pt">Aeon MQ 4, uma nova Skin por MarcosQui.</summary>
    <summary lang="pt_br">Aeon MQ 4, uma nova Skin por MarcosQui.</summary>
    <summary lang="ar">Aeon MQ 4، غلاف جديد من عمل MarcosQui.</summary>
    <summary lang="da">AEON MQ 4, et nyt skin af MarcosQui.</summary>
    <summary lang="de">Aeon MQ 4, ein neuer Skin von MarcosQui.</summary>
    <summary lang="bg">Aeon MQ 4, нова кожа от MarcosQui.</summary>
    <summary lang="nl">Aeon MQ 4, een nieuwe skin gemaakt door MarcosQui</summary>
    <summary lang="fr">Aeon MQ 4, un nouveau skin par MarcosQui.</summary>
    <summary lang="el">Aeon MQ 4, ένα νέο κέλυφος από τον MarcosQui.</summary>
    <summary lang="he">Aeon MQ 4, סקין חדש ע\"י MarcosQui.</summary>
    <summary lang="hi">Aeon MQ 4, à¤à¤• à¤¨à¤¯à¥€ à¤¸à¥à¤•à¤¿à¤¨ MarcosQui à¤¦à¥à¤µà¤¾à¤°à¤¾</summary>
    <summary lang="hr">Aeon MQ 4,  novi  izgled od autora MarcosQui.</summary>
    <summary lang="hu">Az Aeon MQ 4 egy új felszín MarcosQui-tól.</summary>
    <summary lang="is">Aeon MQ 4, nýtt útlit búið til af MarcosQui.</summary>
    <summary lang="it">Aeon MQ 4, una nuova skin da MarcosQui.</summary>
    <summary lang="ko">MarcosQui가 만든 새로운 스킨 Aeon MQ 4."</summary>
    <summary lang="lt">Aeon MQ 4, nauja teminė išvaizda nuo MarcosQui.</summary>
    <summary lang="no">Aeon MQ 4, et nytt skinn av MarcosQui.</summary>
    <summary lang="pl">Aeon MQ 4, nowa Skóra autorstwa MarcosQui.</summary>
    <summary lang="sl">Aeon MQ 4, nova preobleka avtorja MarcosQui.</summary>
    <summary lang="es">Aeon MQ 4, una nueva Piel por MarcosQui.</summary>
    <summary lang="es_MX">Aeon MQ 4, una nueva skin por MarcosQui.</summary>
    <summary lang="sv">Aeon MQ 4, ett nytt skal av MarcosQui.</summary>
    <summary lang="ru">Aeon MQ 4, новая обложка от MarcosQui.</summary>
    <description lang="en">The traditional Aeon MQ reaches its fourth version, bringing the best of the previous versions thus adding on top of that many news and unique features. You can configure almost any item in Aeon MQ 4, from colors, styles, themes and order of items on the Main Menu. Aeon MQ 4, a smart skin for smart people.</description>
    <description lang="en_US">The traditional Aeon MQ reaches its fourth version, bringing the best of the previous versions thus adding on top of that many news and unique features. You can configure almost any item in Aeon MQ 4, from colors, styles, themes and order of items on the Main Menu. Aeon MQ 4, a smart skin for smart people.</description>
    <description lang="pt">O tema Aeon MQ tradicional chega à sua quarta versão, trazendo o melhor das versões anteriores e acrescentando muitas novidades e funcionalidades únicas. Poderá configurar quase tudo na Aeon MQ 4, desde cores, estilos, aparências, e a ordem dos itens no Menu Principal. Aeon MQ 4 é um tema inteligente para pessoas inteligentes.</description>
    <description lang="pt_br">A tradicional Aeon MQ chega a sua quarta versão, unindo o que havia de melhor nas versões anteriores e adicionando muito recursos novos e exclusivos. Você pode configurar praticamente qualquer item na Aeon MQ 4, desde cores, estilos, temas até a ordem dos itens no Menu Principal. Aeon MQ 4, uma skin inteligente para pessoas inteligentes.</description>
    <description lang="ar">Aeon MQ العريق يصل إلى إصداره الرابع، بأفضل مزايا الإصدارات السابقة بالإضافة للعديد من المميزات الجديدة والفريدة، يمكنك تعديل الكثير من الأشياء مع Aeon MQ 4 كالألوان والأنماط والثيمات بالإضافة إلى ترتيب العناصر في القائمة الرئيسية. Aeon MQ 4 ثيم ذكي مصمم للأشخاص الأذكياء.</description>
    <description lang="da">Den traditionelle Aeon MQ har nået sin 4 version. Den bruger alt det bedste fra de tidligere versioner, og tilføjer en masse nye og unikke funktioner og detaljer. Du kan udforme næsten alle dele af Aeon MQ 4, fra farver, stile, temaer til rækkefølgen i hovedmenuen. Aeon MQ 4, et smart skin til smarte mennesker.</description>
    <description lang="de">Die traditionelle Aeon MQ erreicht seine vierte Version - sie beinhaltet das Beste aus den vorherigen Versionen und zusätzlich viele neue und einzigartige Eigenschaften. Sie können fast alle Elemente in Aeon MQ 4 konfigurieren: Farben, Stile, Themen sowie die Reihenfolge der Elemente auf dem Hauptmenü. Aeon MQ 4, eine intelligenter Skin für clevere Leute.</description>
    <description lang="bg">>Традиционният Aeon MQ достига своята четвърта версия, която има всички добри функции от предишните версии, но и добавяйки много нови и уникални такива. Може да конфигурирате почти всеки елемент в Aeon MQ 4, като започнем от цветове, стилове, теми, чак до подредбата на главното меню. Aeon MQ 4, умна кожа, за умни хора.</description>
    <description lang="nl">Met deze release bereikt Aeon MQ de vierde versie, waarin veel nieuwe en unieke features worden gecombineerd met het beste van de oudere versies. U kunt bijna elk item in Aeon MQ 4 configureren, van kleuren, stijlen, thema's tot volgorde van items in het hoofdmenu. Aeon MQ 4, een slimme skin voor slimme mensen.</description>
    <description lang="fr">Aeon MQ a atteint sa 4ème version, apportant le meilleur des précédentes version en y ajoutant de nombreuses nouvelles fonctionnalités. Aeon MQ 4 vous permet de personnaliser la quasi totalité des éléments du menu principal, les couleurs, styles, thèmes et agencements. Aeon MQ 4, un menu intelligent pour des gens pas trop bêtes.</description>
    <description lang="el">Το παραδοσιακό Aeon MQ έφτασε αισίως την τέταρτη έκδοσή του, διατηρώντας το καλύτερο μέρος των προηγούμενων με την προσθήκη πολλών νέων στοιχείων και μοναδικών χαρακτηριστικών. Μπορείτε να ρυθμίσετε σχεδόν κάθε αντικείμενο στο Aeon MQ 4, το χρώμα, το στυλ, το θέμα και τη διάταξη των αντικειμένων του Κεντρικού Μενού. Aeon MQ 4, ένα έξυπνο κέλυφος για έξυπνους ανθρώπους.</description>
    <description lang="he">הסקין Aeon MQ המסורתי מגיע אל גרסתו הרביעית, אשר מביא לך את כל הדברים הטובים שהיו בגרסאות הקודמות כולל תכונות חדשות וייחודיות. יש באפשרותך להגדיר כמעט כל פריט בסקין Aeon MQ 4, מצבעים, סגנונות, ערכות נושא וארגון הפריטים בתפריט הראשי. Aeon MQ 4, סקין חכם לאנשים חכמים.</description>
    <description lang="hi">à¤ªà¤¾à¤°à¤‚à¤ªà¤°à¤¿à¤• Aeon MQ à¤…à¤¬ à¤šà¥Œà¤¥à¥‡ à¤šà¤°à¤£ à¤®à¥‡à¤‚ à¤ªà¤¹à¥à¤à¤š à¤—à¤¯à¤¾ à¤¹à¥ˆ, à¤…à¤ªà¤¨à¥‡ à¤ªà¥à¤°à¤¾à¤¨à¥‡ à¤šà¤°à¤£ à¤•à¥‡ à¤¶à¥à¤°à¥‡à¤·à¥à¤  à¤”à¤° à¤•à¤ˆ à¤¨à¤ à¤”à¤° à¤¨à¤¾à¤¯à¤¾à¤¬ à¤¸à¥à¤µà¤¿à¤§à¤¾à¤¯à¥‹à¤‚ à¤•à¥‡ à¤¸à¤¾à¤¥. à¤†à¤ª à¤•à¤¿à¤¸à¥€ à¤­à¥€ à¤†à¤ˆà¤Ÿà¤® à¤•à¥‹ à¤…à¤ªà¤¨à¥€ à¤‡à¤šà¥à¤›à¤¾à¤¨à¥à¤¸à¤¾à¤° à¤¬à¤¨à¤¾ à¤¸à¤•à¤¤à¥‡ à¤¹à¥ˆ, à¤°à¤‚à¤—, à¤¸à¥à¤Ÿà¤¾à¤‡à¤², à¤¥à¥€à¤® à¤”à¤° à¤®à¥à¤–à¥à¤¯ à¤®à¥‡à¤¨à¥‚ à¤•à¤¾ à¤•à¥à¤°à¤®. Aeon MQ 4, à¤¸à¥à¤®à¤¾à¤°à¥à¤Ÿ à¤²à¥‹à¤—à¥‹à¤‚ à¤•à¥€ à¤¸à¥à¤®à¤¾à¤°à¥à¤Ÿ à¤ªà¤¸à¤‚à¤¦.</description>
    <description lang="hr">Tradicionalni Aeon MQ doseže svoj četvrtu verziju, donosi najbolje od prethodni verzija, tako dodavanjem na vrhu toga mnogim vijestima i jedinstvenim značajkama. Možete konfigurirati gotovo bilo koju stavku u Aeon MQ 4, od boja, stilova, teme i redoslijeda stavki na glavnom izborniku. Aeon MQ 4, pametna izgled za pametne ljude.</description>
    <description lang="hu">A tradícionális Aeon MQ elérte a negyedik változatot, amiben a legjobb régi és több új funkció egyesül. Az MQ4 egy okos felszín okos embereknek.</description>
    <description lang="is">Hefðbundið Aeon MQ hefur náð fjórðu útgáfu, með því besta að fyrri útgáfum ásamt mörgum nýjum og einstökum möguleikum. Þú getur stillt nánast hvaða hlut sem er í Aeon MQ 4, frá litum, stíl, þemu og röð hluta í aðalvalmynd. Aeon MQ 4, snjallt útlit fyrir snjallt fólk.</description>
    <description lang="it">Il tradizionale Aeon MQ raggiunge la sua quarta versione, offrendo il meglio delle versioni precedenti e aggiungendo molte novità e caratteristiche uniche. È possibile configurare qualsiasi voce in Aeon MQ 4, i colori, stili, temi e l'ordine degli elementi nel Menu Principale. Aeon MQ 4, a smart skin for smart people.</description>
    <description lang="ko">Aeon MQ가 새롭고 유니크한 기능을 탑재하고 네 번째 버전에 이르렀습니다. 색상, 스타일, 테마, 메인 메뉴 항목 순서 등 거의 모든 항목을 설정할 수 있습니다. Aeon MQ, 스마트한 사람들을 위한 스마트한 스킨입니다.</description>
    <description lang="lt">Tradicinė Aeon MQ yra ketvirtoji versija, manomai viena iš geriausių.[CR]Ankstesnes versijas papyldė daug naujienų ir unikalių savybių.[CR]Aeon MQ 4 Jūs galite konfigūruoti bet kurį elementą, spalvas, stilių, temas ir pagrindinius meniu elementus.[CR]Aeon MQ 4, protingas apvalkalas pažangiems žmonėms.</description>
    <description lang="no">Det tradisjonelle Aeon MQ når sin fjerde versjon, ved å bringe det beste fra de forrige versjonen med mange nyheter og unike funksjoner. Du kan konfigurere nesten et hvilket som helst element i Aeon MQ 4, fra farger, stilarter, temaer og rekkefølgen på elementene i hovedmenyen. Aeon MQ 4, et smart skinn for smarte mennesker.</description>
    <description lang="pl">Nowa czwarta wersja Aeon MQ łączy wszystko co najlepsze z poprzednich edycji wraz z wieloma nowościami i unikalnymi funkcjami. Możesz skonfigurować niemal każdy element Aeona MQ 4, zaczynając od kolorów, styli, na kolejności elementów w Menu Głównym kończąc. Aeon MQ 4, sprytna skóra dla sprytnych ludzi.</description>
    <description lang="sl">Tradicionalna preobleka Aeon MQ je dosegla svojo četrto različico, ki združuje najboljše iz prešnjih, pa še veliko novih in unikatnih funkcij. Skoraj vsak del preobleke lahko prilagodite, od barv, stilov, tem in zaporedja v glavnem meniju, Aeon MQ 4, pametna preobleka za pametne ljudi</description>
    <description lang="es">El tradicional Aeon MQ alcanza su cuarta versión, entregando lo mejor de las versiones anteriores junto con nuevas y únicas características. Puedes configurar casi cualquier cosa en Aeon MQ 4, desde colores, estilos, temas hasta el orden de los objetos en el Menú Principal. Aeon MQ 4, una piel inteligente para gente inteligente.</description>
    <description lang="es_MX">El tradicional Aeon MQ alcanza su cuarta versión, entregando lo mejor de las versiones anteriores junto con nuevas y unícas caracaterísticas. Puedes confugurar casi cualquier cosa en Aeon MQ 4, desde colores, estilos, temas hasta el orden de los objetos en el Menú Principal. Aeon MQ 4, una piel inteligente para gente inteligente.</description>
    <description lang="sv">Det traditionella Aeon MQ når sin fjärde version, vilket är den bästa av de tidigare versionerna. Ovanpå det finns det  många nyheter och unika egenskaper. Du kan konfigurera nästan alla objekt i Aeon MQ 4, från färger, stilar, teman och ordning på objekt på huvudmenyn. Aeon MQ 4, ett smart skal för smarta människor.</description>
    <description lang="ru">Aeon MQ 4, новая концепция созданная MarcosQui.</description>
    <disclaimer lang="en">Aeon MQ 4 is a complement to let your XBMC prettier, its use is a matter of personal choice.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">Aeon MQ 4 is a complement to let your XBMC prettier, its use is a matter of personal choice.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ar">Aeon MQ 4 هو كمال لجعل مشغلك XBMC أكثر جمالاً، واستخدامه مسألة اختيار شخصي.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Aeon MQ 4 é um complemento para deixar seu XBMC mais bonito, seu uso é uma questão de escolha pessoal.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_br">Aeon MQ 4 é um complemento para deixar seu XBMC mais bonito, seu uso é uma questão de escolha pessoal.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">AEON MQ 4 er et supplement for at gøre XBMC pænere, dens brug er et spørgsmål om personlige præferencer.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Aeon MQ 4 ist ein Kompliment an dein XBMC, es zu nutzen ist deine persönliche Entscheidung.</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Aeon MQ 4 е безплатна кожа за да направи вашето XBMC по-красиво. Използването е по лично усмотрение.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Aeon MQ 4 is een aanvulling op XBMC zodat het er mooier uitziet, het gebruik ervan is een kwestie van persoonlijke keuze.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Aeon MQ 4 est un complément pour rendre votre XBMC meilleur, son utilisation est une question de choix personnel.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Το Aeon MQ 4 είναι ένα συμπλήρωμα για να ομορφύνει το XBMC σας, η χρήση του είναι ζήτημα προσωπικής επιλογής.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">Aeon MQ 4 משלים את XBMC כדי להיראות יפה יותר, השימוש בו הוא חלק מבחירה אישית.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hi">Aeon MQ 4 XBMC à¤•à¥‹ à¤¸à¥à¤¨à¥à¤¦à¤° à¤¬à¤¨à¤¾à¤¨à¥‡ à¤®à¥‡à¤‚ à¤¸à¤¹à¤¾à¤¯à¤•, à¤‡à¤¸à¤•à¤¾ à¤‡à¤¸à¥à¤¤à¥‡à¤®à¤¾à¤² à¤†à¤ªà¤•à¥€ à¤…à¤ªà¤¨à¥€ à¤ªà¤¸à¤‚à¤¦ à¤¹à¥ˆ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Aeon MQ 4 je dopuna  vašeg  ljepšeg  XBMC, njegova uporaba je stvar osobnog izbora.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Az Aeon MQ 4 tökéletesen kiegészíti és szebbé teszi az XBMC-t, a tökéletes személyes élményhez.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Aeon MQ 4 er viðbót sem gerir XBMC fallegra, notaðu það að eigin vild.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Aeon MQ 4 è un complemento per rendere il vostro XBMC più curato, il suo uso è una questione di scelte personali.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">Aeon MQ 4는 XBMC를 더 멋지게 만들어주는 보완책이며 사용여부는 개인의 선택입니다.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Aeon MQ 4 darantis Jūsų XBMC gražesniu, naudojamas Jums pageidaujant ir sutinkant.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Aeon MQ 4 er et tillegg som gjør XBMC penere. Hvordan du konfigurerer det er opp til deg.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Aeon MQ 4 stanowi dopełnienie które upiększy Twoje XBMC, a jego użycie stanowi indywidualny wybór.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Aeon MQ je dopolnilo, ki naredi XBMC lepši. Vse je le del osebne izbire.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Aeon MQ 4 es un complemento que hace tu XBMC más atractivo, su uso es una elección personal.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Aeon MQ 4 es un complemento para hacer tu XBMC más bonito, su uso es una cuestión de preferencia personal.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Aeon MQ 4 är ett komplement för att göra ditt XMBC vackrare. Hur du använder det är ett personligt val.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Aeon MQ 4 это дополнение делающее Ваш XBMC красивее, оно используется по Вашему желанию.</disclaimer>
  <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>